投降啦！我隻熊就死啦🤕

已經豬左300點

咩位

倉得PUT

牛最少打到320

315不死熊

遠離動物，人生滿希望

打你條撚

後日就死啦

唔係投彈咩

手上有隻三幻二死既熊
諗緊走唔走

320 驚閪咩
316企穩先算啦

同大dodo 同船

投降 升一半啦

投降啦 唔玩啦

再加注入熊